有無人廣源邨唔見狗？

我喺沙田廣源邨帝堡城門口見到佢，唔知佢喺咪走失，但無主人跟住，有狗帶。見到佢想過馬路，唯有幫佢攔住啲車，再拿拿林跟住佢影張相。
佢本身都跟住我，想去買麵包比佢食。點知有個妹妹一野衝出黎，嚇跑咗佢，追都追唔切，最後行咗幾圈都唔見佢。

最後見佢係帝堡城對面，廣源邨範圍，近巴士站。

幫推，影唔到正面。

推

推
可能係村屋個邊啲狗狗

樓主住帝堡城